有冇手畜今日去睇GFD..?

==?

要出旺角，不了。

利申我Fever Yerin。

要去大角咀，不了。

利申無飛

手足萬事小心🙏🏻

我

到左會場了

咁快==？

冇得HI5阿我屌你老母

我8：06send都有喎...

希望有牙脾fapcam

收聲啦變態

我熱帶夜umji

我比人黑哨?

你幾點send==?

03

咁早去食風=.=?

笑4

我都到了

咁早到有咩做
我岩岩先訓醒

拎團飛/拎應援物/cow下女女

有
買左1088飛 block B

第三點我諗你應該諗太多了吧。。。

清有冇中福利？

冇

現場好多後生妹妹...

岩岩拎左兩個既電話

入廁所食左個了..

法國女buddy好能多靚女..
男buddy好多毒能==得少數靚仔...

銀行都好多錢....

係..呢個POST ALL毒能

我中上靚仔

牙賓係邊種？

小妹想睇

答左

你夠秤未...？

岩岩12碎....

想射精牙賓唷❤️

娜璉做練習生個陣你係精子未

嘩..岩岩好

米on9 拉=.=
哥時禾好似4碎左右

小妹，，。

師兄小心爆血管

umji 正哦❤️❤️

吊好能悶 有冇手畜黎揾我玩=.=

你where

你到左==？

仲係屋企而家出

吊==

一早講左咁早去食風咩

埋唔到班妹妹仔堆。。。

照左鏡未=.=

我吊打在場9成男buddy

咪又係毒能=.=

我係毒能之中嘅靚仔

有fd去過 話真系9成毒撚 去到吾聽歌9叫同影相 今次應該會有巧多粉絲系個度射左

到了

我排緊應援物

係邊

巴士站==

下。。。我上左去

哇好Q

巴士站好多人賣假野dllm

我上左去了=.=

連隊名都串錯
dllm

樓主有冇yerin同銀河嘅相？

銀河

手機廢+冇大炮

娛樂台之恥

真...

岩岩幫銀河影左張相